發覺每晚都會有post以“在咁落去會輸”

呢啲post一定係夜晚出，一定話咁樣唔得其他人支持，目標係岩岩發完夢上嚟連登睇下最新方向既手足，令佢地覺得今日行動係失敗，唔好在出嚟？